介唔介意老公唔係處

男介意女非處 講到爛
咁女又介唔介意男唔係處

唔介意老公唔係處
介意老公唔係處

介意老公係處

結得婚都廿尾三十頭
邊有可能係青頭

返古代啦

連一次拖都未拍過先介意
無錢先介意

處？我係處就得，佢唔需要囉

+1

唔介意 但唔好俾我知佢舊時啲性史有幾正

樓上幾位巴打扮咩女人

介意

咁多巴打留言嘅

介意
如果第時老公仔入過其他人真係按受唔到

其實有少少介意 不過算啦

唔介意
但我想食處

Gay test

介意
之前條仔比我發現唔係處
我屌到佢喊

少少介意 不過唔係太多太正/叫雞sp咁都可以

處女好介意另一半唔係處

咪扮女人啦

唔會
有咩問題。。。

我介意我老公後面唔係處多D